請不要說「成立獨立調查委員會」，試著說「解散警隊」

解散警隊

係清算

大家等美國開會阿
睇下D高官點比人清算阿

直接制裁

講左幾多次獨立調查係查曬成個修例風波，包括政府

係清算

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

清算警隊

清算

今晚屋企要人，返屋企，明哲保身。

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！

要求聯合國維和部隊介入

咪低能 講左九萬幾次 鉛水事件查完咁點？
獨立調查到有中共介入既話又點懲罰中共？唔通港府派兵打中共？

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

解散警隊

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

如果解散唔到都推到班警列入人權法黑名單

push

死刑

直頭解散政府啦.
成個恐怖主義組織咁

清算警隊 解散警隊

坑殺警隊

我講撚咗成立獨立委員會係廢架啦！